賀一誠：明年度現金分享繼續實施 永久居民每人1萬元

澳門行政長官賀一誠發表明年度施政報告。明年度現金分享繼續實施，維持永久居民每人10000元，非永久居民每人6000元，派發方式將視乎情況而定。政府又會繼續向永久居民發放600元醫療券。

澳門又嬴

GDP 今年跌咗幾多

聽講預今年跌4-5成但出年可回復返疫情前嘅9成(如冇新政策影響情況下)

派開左
夠膽唔派咩

賭場玩撚完
仲有得回復？

啲派牌話做到冇停手
luxury brand啲業績10月後都升返曬
但低端零售就仲食緊風